
С тобой счастливым, знай я очень стал
Не хватит сил мне на одиночество
Просто терпи меня... Дай широкий смайл
И как в том сингле вдавим прочь с окраин...
В мире полном компьютерных вирусов
На нас как на товар дистрибьюторы кинутся...
Люди мирятся, а я предпочитаю не ссориться
Мне соль не сахар плюс у боли тяжёлый запах...
Пусть кто-то сказал, мол мы с тобою еле гоним,
Счастья будет больше, чем входящих в твоём телефоне!
Только правда, только здесь... Ложь она как яд...
Верь в нас, верь мне, хорошая моя...
Мило улыбаешься... Сдерживаешь слёзы
Может считаешь даже, что всё это несерьёзно
А я искренен и не смогу биться в бою
Если от меня улетишь будто птицы на юг
И кем бы не был через пару лет. Помни
Я всё тот же боинг с названием Джони
Это лишь первый релиз, Первый залп пушек
Мы все грани с тобой вместе разрушим
Респект всем кто поднялся и своё место не упустили
А я всё как мост пытаюсь соединить несоединимые стили
Есть пара причин почему пру как пар из печи
Некий талант в наличии, плюс толпа в залах кричит
Что не день на бис будто бегу по ступеням вниз утром
Электричка... Не успеваю... Как всегда, невезуха
Иду домой, пишу текст, дабы ты посыл словил ухом
Чтоб поставил мой диск другу, с репита убил Гуфа!
